有冇人都鐘意肥妹?

我好鐘意肥妹，越肥越正！最好肥到佢個肚腩大個我個頭，大臂粗過我條腰，100kg以上。我洗唔洗睇醫生?

你都係想我咁姐

懷疑樓主係啊ken